[Flight Simulator] X-Plane 11 集中討論區

屌喇媽，好撚難玩，啲控制完全唔同FSX，Take off 都Take 唔撚到

有冇人教下我